有冇人click 2下home鍵見到自己被連登響朵

今朝見到嚇到我賴尿
㩒落去係開連登嘅

大家都知羊b中文名啦

點解我今朝先見到有呢樣嘢存在嘅？
me very 柒

點先見到

喺邊睇到

我以為羊b開po

呢個叫Siri app 建議，你平時呢個時間用開lihkg，Siri學習完就會suggest比你

可以去settings- Siri與搜尋建議- LIHKG 閂咗佢

多謝你

朝早6點幾7點左右
double click home鍵
就見到：「LIHKG: 早晨，陳小明」

咩叫home鍵

iphone嘅圓圈掣